[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (502)

😚

Po霸

唔撚準笑！

Thx^^

又助攻

樓豬on9

樓下派我

弱智囝豉油3皮祖下盤請食飯未

善長人翁

我都想有3皮

唔了，就嚟輸到冇錢食飯，俾我休息下先，三日輸20K

有食清聚會我又要JOIN

吾欲有一事相求，雖則大家素未謀面，亦同時吾認真思量如何以禮相待，否則實在難以啟齒。為此老夫數晚輾轉反側，徹夜難眠，每夜翻查經書，為求以最禮貌方式將事告之。未幾發現，上帝曾於馬太福音曰:以真心相告，則禮之最。為止，吾以至誠之心撰寫此文，望君能略花時間閱其訴求。
派我ok?

加油 挽留

我贏到200派100比你食譚

正評jor

多謝黑單先

Thanks

之後嗰100派埋俾我

高士路 維多利亞有冇人要

我訓了各位 明天見
想見我就召喚我

我又訓

上床 go

🤤🤤

高土

高士 新英撚 利斯飛

聖保羅

光總

女優

光女

摩納哥

高士路

0-1

變完性 感覺良好

Hi

Fat fat

高

Sor

追和走盤得唔得

垃圾馬會 想買學生隊半主 同我維護

新英倫點睇？

美倫 讓和

屌聖保羅無買個陣場場都超勁

高1:1

cup佢老母啦

高快啲入多球

國際同國民

今年降咗班

Lm

高士路 新英倫

屌 針

明尼路點睇

針了

屌4c 10.5s頂住

6角

買左地震ng

比英撚屌到

英倫咪撚刷

半7

英撚快d入
半主呀

單邊6角 屌你老母

高士cup是夢嗚

7c

地震被屌打
應該好快守唔住

屌你老母高士路 又斷9我 追和啦好唔撚好啊

新英撚 12.5角大 上船

請停止刷角
入波啦 刷

半7不了

個個都買角，有無人半主同路 ？

英撚快d刷角入波

高士路隊賤種上場2:0 依家1:2⋯⋯ 想知賽制點計 法國好似田金親佢贏都開st Paul...

封角啦

-6c

gel

Double kill

有人gel了

半7全7

屌你老母高士路 學下人地伊基克啦⋯⋯

半7全13

各位 聽我曹某一言

唔係唔信下半比多幾角好難

但依加半7 一定全7

唔怕死既就來喇

周瑜日:不了

我半7全8都ok

入曹操我信

陳宮

我就睇下半7 定律勁

定你周（子）瑜勁

波膽2:1 完場

就破你半７

古有八門金鎖陣
今日半7全7陣

你可識得此陣法？

山度士 明尼路 有冇同路

唔會的
地震生性呀

想要明尼

有冇獨立隊手足

同路

如半7全7
即派100 與民同樂

山度士直屌客w

你買咩中位數

無可能

Btw lm

又係你 allin 巴塞主晉 fatfat

補左飛好在 唔洗jump住

新英撚 快手俾粒我

快連c

頂撚住呀地震 震佢老母

明尼路

角呢

買唔切都幫叫 好鐘意明路路 叫佢1:0完

英撚入波未

1.5大開唔開得出...

角呀

獨立隊1-0

12.5c上呀

傻西比人入未

8c

地震頂實

英撚屌爆佢個西

刷刷刷

半一盤我要收錢呀
頂實呀地震

角細頂住

單邊刷角 唔該

地震 震佢老母呀

半7全8 正式啟動

連c雅條八婆呢

邊條仆街gel9.5b

細細地都cashed

12.5c上呀😭

lm

新英撚唔係贏唔到掛

明尼路加油

波呀，英撚快撚入波

入佢老未

一定係地震守和 / 反擊一球
地震

-4c

新英撚快d刷c入波

70分鐘都冇既
班英撚冇心機再攻
咁地震就真係食硬
加油 頂住呀

-3c

頂！

擦爆佢

爆角plz

英撚入未

新英撚刷角入波

-2c

-1c

13.5b

癡線佬出現 刷c

-1c 收哂兩注

連c

新英倆就快win

地震準備gel

收錢

連c就入波啦

12.5b cashed

新英撚刷角入波
明尼路cup啦

頂實呀 仲有15分鐘
震佢老母

等收錢

準備入地震FG

86分鐘有波入

跟隊

屌， 明尼路一買10.5b 又連c

入呀，英撚

英撚上呀

仆街英撚入波未呀

再唔入本詩雅要賣腳了

差1c呀

賭到無癮 買乜輸乜

英撚快入一球

me too

刷角有回報 比多2c黎先

新英撚入波啦

英撚咁廢讓半一笑死人咩

地震FG

望住365望足90分鐘 你一粒都無

明尼路快返cup

求英撚絕殺

英撚唔入輸埋去啦

呢場波死左幾多人

差1c 都唔比我

地震唔會入到波啦

有預感會有

好想賭錢
有無手足派100比我買盤
差100

唔洗入
頂完場就得

又輸晒

地震輕鬆gel

92分鐘 1:0劇本

88jump先

仆街波，停15分鐘c

Cashed

14c

我差200

地震cashed

明尼路x山度士開到下盤派100

14.5 細， 1.5水 好彩頂到

又0:0正西波

叫親英撚都係垃圾

有無手足派我食飯
爆一角

ali

角球大細 星期三 11 利伯泰迪(主) 對 明尼路(客)
細 [11.5 個] @ 2.04
讓球主客和 星期三 15 瓜達拉哈拉(主) 對 莫雷利亞(客)
客 [+1] @ 2.47 $

半7c

頭關不了

明尼路追唔追到

賽前已經有13.5買?

11.5b

8:23 即場來的

8 點23 分應該半場時間

今日莫里利亞點睇

獨立2-0

半7 開11.5
客隊刷得

比多5c

8C

係

希望斷哂去

上

12.5b

打final 瓜達拉哈拉唔會咁閪掛

Try

收到

明尼路快追和

刷角啦仆街 買完又停

主客12.5b 開唔到就斷腳

又同路

刷多兩角比我跳船啦

明尼路追和未呀

富明尼斯半0全3可以嗎

食得屎
2隊都on99

無入球仲熱過客隊入球

想跳船

明尼路起得一次腳

明尼路快入

明尼路追唔翻和我食屎了

一定追得返

唔刷角點追和

-4c 開唔到要針了

而家足球真係易踢 heahea下搞個injury就完場

不了

山度士哥連快輸

兩連c雅

腰斬啦

明尼11.5s守住

富明

屌明尼路快啦

莫雷拉開2.5大

明尼路刷角入波啦屌

明尼路兩隊比狗屌啦 停20分鐘角

冇角仆街死

瓜達只會打半場
和主/主和

半7魔咒

明尼路失多球

26814527

再破

9c-4c

罰球刷角

9C

11.5s死守住

富明尼斯比多球

11.5b gogogo

明尼路你想點，屌

想要角

20mins刷多4角

刷多兩角比我跳船

比3角我得唔得

富明尼斯

明尼路追和派2個100

等睇比人屌多粒

主2好嗎

好啊

明尼路你係咪想死

l m

10c-3 客隊唔刷抵你輸

可以打到咁真係

刷角入波啦屌你明尼路

主刷多3角即可瘋狂中出

主隊刷角

10C 完THX

主隊入多火廿

富明尼斯半0全3

屌 炸左

邊邊多個邊邊贏 仲唔撚刷？

刷呀刷呀-3
莫雷拉2.5b

多兩角好嗎

青係無訓定點 咁早屌波

主ng 派100

要角呀

比多角可以跳船

Lm
刷3角再入

兩角

入左幾多

明尼路針得 無料到

比多3角呀

1k ar ching

好廢

落底刷角

上半場咁撚多連c雅 而家又冇

咪撚臭係

屌
上緊ifc

ng係no goal 定 next goal?

半7全10屌你老母

never goal

好多人

隊尾

11c -2

連

比多2c啦 咁撚低水 74

-1 快刷

巴西杯可唔可以比場大波我

-1

11.5s頂住

唔撚係又開半場中位數呀屌

比多角

客勝 半客 大波 11.5b 全炒

STOP PLZ FUCK

比多兩角

刷多兩角啦屌你

明尼路2c1goal deal?

明尼路快手刷角入波啦仆街

你老母明尼路

完啦好嗎

屌

大師win 頭10抽1派 100

主快入

全格派200

有冇連c圖呀

plz FT quick ok? thanks

山度士紅左 頂撚住

冇時間 仲唔撚刷

山度士頂住呀

屌你老母 入未

連c雅會員出黎未 我地需要你

頂住呀

完啦好嗎求

12.5b -5k

召喚會員連c雅

2連快

又炸死

又injury
詐傷死全家

頂住啦好嗎 求

係咁受傷 補10mins啦

直接FT完場 0補時OK?

頂住11c

Agger

補0分OK嗎謝

Ching你

FT未PLZ

仲有角球呀

11.5b 有買

送比龍門都唔刷角

補幾耐

補幾完未?求

莫雷拉復出就入番3球啦屌
成班粉絲等你開飯呀

主入3ok

LM

主班仆街客唔入都唔會想入
3:1

差小小有角

94都未完屌快啦

jump 了

咪撚換人啦 刷角啦你老母

仆街係咁換人

Jump

95啦

FT 11CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

有無手足派100比我賭馬
頭10

12.5b -5k 有冇人派

大師絕殺好嗎

11.5s cashed

莫雷拉個場得未

明尼路on9

瓜開個-1睇睇

離開人世了

豬緊都唔攻

太師

大師絕殺啦好嗎

11.5S 12.5S GOOOOOOOOOOOOOOOOALLL

班霸瓜瓜哈哈哈入未

頭關搞掂 莫雷拉

又全下盤

大胃 1000都唔夠你買一注

未完場365就開點球盤

日日朝早波都下盤就好呀
咁就易賭

假波

真係假波

縮緊注啦
呢星期六日先入錢轟

問題係當你買果陣就開上盤

臭新英撚

哈哈瓜瓜 瓜撚左佢ok?

一鋪過

輸1500

笑撚死人咩 半主都開唔撚到

入波呀撚樣

今晚歐霸點玩 all in 獌？

杯賽再買打死自己
多仔不再正氣
上次主場比人炸完巴士不再敢踢正氣足球

讓唔讓琴兩粒呀

摩納哥先係正氣波

瓜瓜哈哈哈入未

琴日摩納哥派錢

巴打你場場買

禁屌唔入同巴有咩分別呀

垃圾瓜

瓜下半場2:0 3-1 4-2

唔明Ajax點解要受讓

推

封什麼？

呢2日d上盤開撚到...

你落山

瓜-1 jump

正評這cm贏大錢

又係摩仔咁，愛讓批派錢？

正評左 唔贏就搵你

尾場客

莫雷利亞贏盤隊

同路啊

閪拉決賽都打假

決賽唔會和cashed

on9波

客盤cashed

應該有一粒

瓜jump

瓜 奇蹟2:0plz

頂住細波

跑馬

下盤全格gel

最後一場竟然開個0:0殺賭仔錢

咁多人gel頭
識唔撚識規舉

大胃😭 屌7佢地就岩架拉

岩岩收到今晚既海馬推波圖

想知

唔怪得之d大蛇入哂谷
呢到咁撚低質

Yess

條友gel左咁多場，你地未block麼？

大胃出水未

法國連登得返波post最正氣

想知
大胃救救小弟

閪拉真係買親都輸

收埋入谷玩好過啦
呢到得返gel頭反手

大胃 啪啪啪🙌🏻

名縮

tg me我小薯仔無gp

Pm我 加你入去

唔好話唔益你地 我搵夠 想俾你地賺

最快貼雞芯圖既立即加你入谷

av又來撚人

求大蛇group收留

🐔💕

一陣啲cdrom又衝出黎了

David

All in Ajax la,垃圾04連降班隊都輸，點讓平半呀

求入谷
tg: HKKKW

岩啦 一早應該要咁

收聲

@pobaismydog

無胃液典賭牙

七寶

又黎

@lihkgaviciiiiiiiiiiiiiiiii

好正

你眼光好，但我不懂欣賞

Ali咁正都唔識欣賞

無胃液輕鬆豬錢無難度

跟七寶啦

大神你好

7pobb

爆尻我個account 出黎

加左喇 有位手足pm左

樓上咁似主公

無不良嗜好，如嫖，飲，賭，吹

屌 全下盤日

求收留入谷
@donnutwai

我曼算唔算深

alt888

求大神們拯救

法角我今晚撚角要羊大錢了

4場必中

求我主大胃收留

好人好者叫冬甩 我係谷主都唔加你喇

拉西拉屌你老母

收留埋我

。口 。 呢個人3流武將都冇 唔要得 主公

哈佬

老黃你好 老黃再見

你粒星咩事 死mk

大家早
另外召喚樓主既老母

佢得一星炸主公 我地5星6星來

跪求入group

U get out

Me 2

唉 mk仔屌毒撚了

果粒叫屌你那星，送比你

撚屌上黎做咩

我肥矮毒

入谷唔洗錢呀 話入就入咩

上黎屌你個撚屌

幾多

😳😳🙈

海馬蛇

幾多 幾多都俾

咁你的確係group主.....

死mk

又唔出水

屌 又篤爆

霸爸

💧💧💧

神

who-.-

wtf

懷念大胃谷咁多位手足，你地安好嗎

唔好話唔益你地 安德烈治 +2

我買10蚊

屌！
成班有錢mk媾女王係哂到
我肥矮毒深潛了

D傻鳩五成命中都敢收成k一個月 仲要有大傻鳩俾錢

放霸爸tg

yellowhouses

出聲了
多謝你張推波圖

777 霉西 波台痴漢

50000

早幾個月你場西布朗波膽 我收成廿幾k

大胃比d亞盤
佢認第3
冇人敢認第1

曼聯 讓球和 串 里昂 客
2:0。 1:2

有冇大蛇俾重心料
贏左分3成 輸左我包
連輸10注單頭麻木左

D錢不如我搵好過

大胃

我

曼聯 讓球和 串 里昂 客
2:0。 1:2
買幾多自己撚

果日炒哂真馬 巴黎 提格
跟海馬賭好過啦
唔洗自己度

俾左喇

Pm

大神未發功姐

04大波

賣poba mk真人相，有意請出價

1$

呢句真

駛撚你賣咩 上google大撚把

同我fd個d咪收到料 依度三唔識七中左又無錢分既
不不不不了

pmed

50000$

hv god fast adore

下下jer撚住，潛了

笑容4😂😂 🌟

大佬

改返名羊大錢

想學你炒期指

賣唉豬 pm

Me

好彩依度無pm 唔係又爆到七彩
要買料搵我fd子 大胃爺

我ok？

做唔起

你唔做大佬咁邊個比水我

😅😅

無水出

上次跟大佬買馬 10蚊上到幾多唔講啦

幾時呀 你唔好記錯

位置過關5串1

我買左獨贏 肥了

成年前...

你仲要偷買W

上個月幾時變左成年

宜到出馬水，有無人理

無 返返去出唔該

ok bye

我要

新手求入gp ,tg : jackitic, 謝謝

我都求加

5串1左 多謝大佬

我莫果日 你叫我買W 我冇撚用先買p炸

我求左成年無人理

唔派我

淆

可惜虛擬投注

大胃幾時開返gp 好掛住你

佢話無錢收 就不了

蠻巴掛住你開波兩分鐘就針
大胃等緊你講今晚d波好易賭

你開囉

求加tg 谷

冇胃液想針了

我轉左行炒期 你唔知咩

我知 所以想跟你炒

Ajax Lyon 第一隊入球

今晚Ajax上盤Lyon平手盤2串一

有冇巴打知如果我買嗰兩隊semi final 對咗，會退錢定即輸？

冇

戒賭喇

栗米六粒飯條7頭呢 唔洗係賭po派錢刷存在感咩

查到了

好慘要po飛話比人知係大戶

嘩 咁好搵

跟咩六粒飯咪得

又唔係既 佢之前真係連推10口 派$比好多巴起機

幾錢月費啊海馬蛇

好過有d 人係波po 開埋d 垃圾po
肯撚定輸好多比馬會

又唔見你有得派

sorry 各位大蛇，唔應該打搞到波po

我講完我死返出去了

點解做馬會 冇輸錢唔計既員工福利？ 一皮幾皮送比大戶就得

同上啊 求加tg gp

邊有咁多谷

都係唔明 精簡d再

gun 實大胃了

應該係呢條link?

無得跟啦
毒水我自己飲住先啦

#6

講野可以比d 禮貌，把口唔洗咁賤既

今晚r霸你主場

好爽南美派錢波

歐霸買主場就真

條友真係賤過狗 幾時比人杯

粟米巴
我撐你

有我小喬撐你放心

收到風曼聯會大炒

sick ball

多謝

我份人記恩
你有恩於我 就算你係咩過街老鼠都撐

比人當過街老鼠有咩所謂 反正大家都係羊馬會錢

錯係贏輸個d人既$

邊位

歐霸系列
安德列治［+1.5/+2］
阿積士 ［0/+0.5］
里昂 ［0］
切爾達［0］$200

卒仔一個

其實又唔可以咁講
就算做生意佬都係咁

就算開鋪頭，為左賺錢，加高個價黎賣，
但另一方面就好似呃小市民錢

上至：地產，保險，股票
下至：7-11, 大快活，百佳

全部都係咁
都係會有d 人你情我願，唔算得係錯

廠妹

Ajax

今晚曼聯派錢呀

對哂

得安德同路

仲諗緊買邊邊

跟大蛇咪得 駛咩自己諗

喂喂
濕鳩liy-問鼎高峰
在嗎

請在嗶 一聲之後留低口訊
嗶~

哈哈

liy典讀

咪讀liy

諗起曼聯上次作客安德入1粒就係到鳩差又唔刷角,最後比人追和。曼聯正賤種

做乜柒

5知 feel到就打將

問鼎高峰廢馬黎

咁點

iPhone 有冇方法係大陸都買到波

你唔發覺條友由高登同連登都成隻菠蘿雞咁
靠痴蓋清 但又上唔到位🤔

唔識佢地 禾小薯

Ali肉償緊
還哂債先出山

西面妹😽

好掛住一起係gp屌波的日子

伍你個寶 巴打
連登有愛
波po手足見字羊大錢

找數真漢子 收野啦鼻青

比你快過我

估唔到豬左都有人派返俾我
感動了

今晚頭場似係開上盤

艾夫斯堡要返底了

客隊係高登波po知名會員黎
我係佢fans會一份子

大胃點睇

以後唔再買南美波

幾時派我

今晚d波無隊有信心

今晚曼聯半場主勝同入球大 有冇得諗

會然

04
安德
今晚開硬

安德

安德夫添屌打紅魔鬼

今晚全部半細?

04似和波

今晚繼續下盤日

過街老鼠留名

hi all

安德安德啪啪啪

我曼必勝

嘩
咁幾時到我？

里昂個場盤同晉級 好有暗湧

發現小白ching好留意我 愛你

盧又係呢邊

盧蛇

咁我呢

呢幾日計埋豬左3k 求回本巴打們點睇

唔轉盤點買

求小喬出早水
今晚要早訓冇得玩即場

接近同路.,但如果比我買會買盤.

5 主必勝

你羊咁多唔好同乞衣爭

點解我冇份？我都輸咗500喎

食野先88

邊場會睇盤

我睇盤麻麻真心

切爾達一句講哂
睇有冇Aspas
冇就輸硬

上場後備
今晚唔出諗住BBQ

咁冇辦法
祝你今晚繼續中,帶埋巴打們齊齊羊狗會

呢排豬到

頭場上盤點睇

曼盤同比達盤好似ok
可以做參考

下

要上盤

比達個盤 和過和仔
應該夜晚再轉

阿積士 第一球

甘美奧 第一球

小喬

我買盤成日豬
想買角球，有冇睇好邊場會大

頭場

今晚又有時間可以跟小喬即場羊大錢

又手多買馬 豬死

比我就會買ajax 角大 我睇盤曼9.5b都未必開得出
你可以小注互串

唔好咁講 比下心水姐

我至怕佢未必場場開角

阿積士

好.Gun

洗唔洗等ajax 9.5b @1.68 即時嗰時升高少少先入 定而家都入得貨

有無手足有COUPON 要放可以搵我

正花黨

都問你98水要唔要

琴日奉勸左大家唔好賭

我怕未必有開即場

今晚跟實小喬蛇了

巴打們 我老豆係曼聯死忠 想問問有無今晚曼聯果場直播link

1230奧雷布洛盤點睇

首回合輸2:0佢要晉就一定要刷 04
我估情況會同琴日巴一樣 半場4-6角 完場10-12c

欣b 今日有無賭馬？😏😏

見到有樂視，pptv 果d簡，應該簡邊個？

睇左有即場角

頭場主二連敗仲有半一買咁伏？

有無邊場唔開即角？

中左隻肥仔

亨克同里昂唔開

馬會有得睇有冇即角

98不了...

出面市價都無咁高

馬會app>即場賽事
禁入去.見到有角球買即係有開

92-95我唔洗放上連登

百佳收935折..
有手足有意就回復我

嗯我就上馬會網睇 里昂亨克2場冇即時角球

唔緊要
邊到高咪賣邊到

4，5冇即場角

我忙緊所以無禁入去

紫西都做收卷佬

不嬲都有

餅卡收唔收

美心好低水

比達亨克冇

Mcl換領飛收唔收

亨克定切j達穩d

今晚條飛細細地試試

只收 百老匯/豐澤
萬寧/屈臣
惠康/百佳

就咁睇 呢4場 我會咁簡
比較穩既就04 可以搏 10.5b
切9.5b 都ok
只供參考 始終即角先強項

本身想要切9.5S 見係要B 咁我都是唔要了

未必既

冇人鳩up搵唔到波po

all in 奧雷

飛呢 all in 用口講有咩用

咪臭係

最後340 allin，豬就冇得玩

中左派3個100

31分去到馬會入唔切錢

如果半格+走盤 派埋$300 仲有幾多袋

如果半格 得3場係咪蝕

艾夫斯堡

我曼會唔會太深

留名

我都無飛架 唔好嬲我

會，所以不了

頭場
主

中頭場兩條飛派一個100
十弓

lm
頭場想要客

頭場客超大船了
手足睇路

屌牙文藝學家都拖到咁尾機

重心膽拖冷腳 勁野呀

橫掂都係 唔差在
屎忽撞棍

LM ,派我!

抵派啦

點解我拖左ho ga ga

支持

頭場大角大球

Ball po已死

頭場開唔到半大應該死好多人 落飛落到..

上盤落飛

大波5mins前睇3.5大仲有2.29

艾夫

大家晚上好

小喬bb

好

小喬巴 好!

艾夫斯堡 屌你老母

上水

完半場有事搵樓主既老母

365封左

員工食飽宵夜冇屎屙玩鳩賭仔

傷心

1:0 啦

主goal

one more

Goal

奧雷有冇咁撚廢

One咩 456啦

頂實加456佢

全格 角大 上呀

主隊 頂實

無角

奧雷入佢老母

小喬巴, 呢埸角買唔買得過?

買了客

睇緊

1:0完場ok?

小妹係巴士俾人偷拍

西將然多少？派我未

自貼

客w

有冇咁廢呀

磨牙

1c

刷角

光妹自拍照

半大有冇同路

365成日封

橫掂都俾人偷拍
益下手足算了

主壓住 客黎打!

買左客
要針了

2c

頭場3.5s

單邊刷角

點解唔早d講

客下球

365 D動畫亂尻黎

馬會1c

要下盤賠同王傑一路

fake c

刷角啦屌

就1001 啦

C都要fake

ching又黎屌角

1001派我

收下手啦乖啦好嗎

今晚反底okay?

Gun了希望贏到餐m記